[突發] 前幾日隻國際最大文宣game俾google censor左

唔講咁多，睇圖

Link:
已經搵唔番

出左個tweet話google:
整得好辛苦，而家唔知點好
Google email: googleplay-developer-support@google.com
App名: The Revolution of Our Times I
App ID: .hkmovement

我而家準備上訴
希望大家可以一人一tweet同一人一信support下

放apk

push

求助

推

無google做唔到國際

求tweet出去同email助攻

屌佢老母 藍屍page就整極唔落 玩個頭盔驚就下架

無諗過google都奶到咁lol

核彈

國際核彈

一齊推

tweet左

推呀 巴打寫隻game寫得好有心機！！
Google正一奶共狗

唉屌，無諗過google都奶到咁

Twitter要人

屌推上熱門

Push internationally!
Why are they banning it??

求tweet
做得好辛苦

感激

老實講投訴應該冇咩用

既然隻驚係 text-based rpg,
不如諗下變 web app,
咁咪唔洗煩上架同唔同 platform,
雖然我都明咁要重新寫過咁滯,
但唔想完全白費你嘅心血

Google is quite strict on material.
Need to play with their game rules.
Not sure if they are available to tell you the details on why it is blocked and what can be fixed.

Some ideas:
-TRY again.
- Set up another gmail account.
- Modify the content , keywords a little bit and see how it goes.
- BUT CCP/Blue Ribbon will keep on Reporting Violations and try to ask Google to review.....
Give it a try..

I understand the EXTREME frustrationsssss....

google不嬲奶

有無APK?

Dear Sir/Madam,
I am writing to express my concern of the suspension of The Revolution of Our Times I.

The app allows the world to experience what Hongkongers have gone through in the past few months. I honestly can't see why it has to be removed from the play store.

Yours sincerely,
A Hongkonger

之前仲有張圖話google唔奶

其實我get唔到衰乜，應該要改D咩

有

GOOGLE奶共狗
食屎啦

繼續幫推

tweet呀!

tweet出去!!

續幫推

你個tweet講到唔清唔楚
可唔可以講清楚啲呀
可以試下聯絡外國記者btw

文宣idea , 召喚美術巴絲

有邊個外國記者可以試

上

浮

咪搞笑啦
google同解手軍合作整AI都唔同美軍合作呀
咪以為google唔做支那市場就唔奶共

Push

Google 奶共可恥！！！

有down
隻game幾有意思

不論APPLE抑或GOOGLE都要奶十三億市場
比d骨氣好無

Google 冇中國市場只係人地唔受佢玩
佢不知幾想返入去
唔係之前點會爆Dragonfly project單野啊

屌apple同google都奶到傻

推到佢有骨氣!!

google之前比trump話叛國,你話奶唔奶共啦

唉，一隻app都容納唔到

推呀

推
download咗隻驚但係英文太差
㩒兩個制就要轉去google translate

Google: translate都唔俾

已幫

tweet出去呀!!!

比apk download?

twitter炸到google出黎

Twitter Reddit

無google好難推出國際

幫推

仲爭reddit未講

twitter要人!

有冇Web版做後備？

簡單d可以試下直接Twitter @一堆外國媒體
不過建議由頭交代下，因為外國傳媒未必明你想講咩

10月三隻國際黑手

四個核彈，

中國真係好L想開戰

google 無記錯有個一對一解答問點解落架，可以留你contact
如果佢真係奶共，你記錄低d 料放比記者

屌

好似係有得chat

被網民起底🐥：灝天全融，賣倫敦金害人既臭🐔

Retweeted
希望隻game返到嚟喇啦

tweet

搵senator josh hawley幫手？
佢之前有講過hkmap個app之後就成功上架

推呀 屌你得幾十retweet
連登仔咁垃圾呀？

retweeted. 祝巴打好運 !

twitter要人

唉屌整得咁辛苦一下就收左皮屌佢老母

興過火屎

唉

推 google 都要奶

唉屌，全世界都係censorship

多謝心血黎

好，即tweet

係咪俾5毛集體舉報？

多謝

我無方法知道有無俾人report過

有無咩人可以係twitter召喚有機會幫到手

1隻GAME 都BAN

整WEB/IOS/APK

已 retweet, 求 IOS 版

擺用google啦

點罷

pp

本身打算整，而家頹到嘔

屌啊

Tuii

Google 賤種CEO sundar pichai 由don't be evil呢句掉出Google 開始就注定帶成間公司自掘墳墓

Twitter啊

pish
之前課咗一次金 加油

推唔郁！！！！！

tui

屌，咁大間公司都要奶

狂tweet中

多謝支持，不過上左三日賺到個幾舊水都俾google沒收左

submit左appeal

屌連登仔瞓曬覺？
唔可以浪費咗巴打一番心血！！
推啦連登仔！

明白你嘅痛苦

試過?

多謝
唉

twitter戰線!!

twitter要人!!

除左twitter 可以點幫手

連登仔訓晒覺???

google 都係奶共

你講呢張？

咁同Apple比係無咁奶嘅

其實都只係可以係twitter召喚下d議員幫手
上邊有巴打提到可以搵佢@HawleyMO

係

真係睇唔透，google都無入中國市場，奶黎做乜

google 大量大陸員工

1. 上訴
2. 同時改哂D時地人做暗號再上過
3. 講俾記者聽，將Google河蟹推上 Wired, Mashable, Techchrunch, Reddit，轉危為機順便宣傳

幫手先!!!
撐!!

振作啲呀樓主
雖然我係p牌仔推唔到post
但會幫手去信!

你又岩

點樣可以聯絡到Wired, Mashable, Techchrunch

利申:上訴左

多謝
好多心血係入邊，好頹

tweet到google煩

tweet佢老母!

tweet爆佢!

Retweeted and Help push. Ba da ho bei sum gei. Ga yau!

tweet到件事同火箭睇齊

App store呢？

屌佢老母google

幫手足推啦

Pushhhh

我屌

Twitter戰線要link埋落NBA同Blizzard到
First NBA, then Blizzard, now Google.
#Chinazi

未有ios version

First NBA, then Blizzard, now Google.
#Chinazi
gogogogo

幫手足推

整得咁辛苦

First NBA, then Blizzard, now Google.
#Chinazi

fuck

學個美國議員話齋，搞咩而家啲科技巨擘全部剩係識幫極權做嘢？

幫你retweet 左呢個 evil company. 你可以順手去埋Reddit 投訴

Google同解放軍合作 喺中國起AI research center 俾人質疑叛國 全部都係主動奶埋去中共到
你話Google冇咁奶

樓主加油 好欣賞你嘅心血

你放左先
我諗好多人都淨係見過screenshot 冇玩過
好難判斷係咪果類"低質垃圾app"
因為 play store 有時會 review 而刪除低質垃圾app 的

幫你retweet

IOS有冇上架？

Pish 手足嘅努力唔可以白費

Tui

好

多謝真係好多心血

想玩既手足可以down住先

頹到爆炸

Google跪了

得二百幾個retweet

連登仔要訓覺架咩

屌你老母google!!

sor 囉

美國IT 4巨頭爭相奶共
GOOGLE
FACEBOOK
APPLE
M$

錢啩
本土市場飽和晒要開源
中國鎖咗國咁耐，人又多
分到少少都幾可觀
利申9up

已retweet 推!

點解可以奶到咁

Google真係仲要開大d個市場先夠?
唔理中國都夠屌打全球

推到有議員幫

cxzcxzc

求出中文版

本身諗住會有而家google唔俾

推呀！！！支持你

其實係國際戰線黎

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

唔知講左未， fdroid?

呢個真係可以推上國際熱門 有冇人英文好啲可以寫篇野解釋得好？

食住呢排咁多外國佬跪共狗個勢

未講過

agger

NBA, blizzard, then Google

tweet到議員出招！

幫推 辛苦巴打一番心機

本身文宣game而家變左potential國際新聞

offtopic一下

大家快d上twitter幫手解答下外面啲人嘅誤解
頭先咁啱見到scmp個post

replies差唔多全部都鬧緊手足
話佢地係暴徒

有無英文好巴絲打幫手答下
我想搵reply黎like都無⋯⋯⋯⋯

ps. 我無follow scmp
但因為solomon hocc richscotford 眾志都有follow
所以出現係我首頁
同樣道理
會有好多其他人睇到呢條tweet
以及下面啲reply⋯⋯⋯⋯

再推

去Twitter tg group吹雞

tweet！！！

推，tweet

咩game

辣著邊樣仇恨內容？ 利申唔知咩game

可以出論壇同nba單嘢一齊講
話google都係咁

咩game嚟

所以就要出各大論壇講呢單嘢
標題係繼nba後google又跪

推比美國國會知

支持港產！！！

其實無計，多人report 就會咁
而佢淨係得人多
不如試下直接放apk 上reddit?

等你

推
推
推

tweet 左

利申an dev
巴打你留意死因
capitalize on tragic event / conflict
即係禁止發死人財/國難財

呢個point 你移除in app purchase 就應該得

你個app仲比唔比resubmit?
如果唔得就改package 名當新app 再交
每個acc 有3次記大過機會

email 左比你

巴打你留意死因

capitalize on tragic event / conflict

即係禁止發死人財/國難財

呢個point 你移除in app purchase 就應該得

由於你個app 係suspend(記大過)﹐需要改package 名當新app 再交

每個acc 有3次記大過(suspend)機會

唔建議上訴﹐你只係同一d bot 講野浪費時間﹐作幾大段文動之以情都係無用﹐人地policy 一早set 左無得改。我係過來人身份已經3次大過無左個acc﹐擁有無數抗爭經驗﹐依加重開左新acc

我們禁止任何對天災、暴行、衝突、死亡或其他不幸事件缺乏合理敏感度的應用程式，也禁止任何應用程式利用這類事件牟利。

以下是常見的違規行為：

對於因自殺、濫用藥物、自然因素等情況而死亡的個人或群體缺乏同理心。

否認重大不幸事件的發生事實。

涉嫌利用不幸事件牟利，且對事件受害者未帶來明顯助益。

再講下一開始點解上到架
個人經驗
google play係採取先上架後review 既方法
佢會用BOT scan 下你個apk 有無virus 同run 唔run 到﹐有無侵權圖像咁﹐無咩問題就approve 上架再等真人review。所以google 先做到4小時上架既神速

如果個bot 覺得有問題就會flag左比真人睇﹐有d policy 個bot 係check 唔到就要等真人再check

你要Google 幫首先你要幫佢手
like it or not, sensitivity 係美國係好大嘅議題
極端d去諗, 你唔會係Google play store 搵到納粹屠猶, 911, Jihad 之類嘅material
作為 content creator, 你就要諗下點走餞

btw 睇下今集south park

Tweeted

如果係咁又唔關奶共事

我之前down咗 隻game仲喺度

原屌原來係咁
冇解set免費
再捐款或廣告得唔得

Hello, Google! Any explanation?

#BoycottBlizzard

上 F-Droid!!!!

推！！未down呀！！我想玩

繼續推

retweeted

重要WOR
連GOOGLE都奶共（其實一向都係）